屌！開始支持警犬日日都開記者會

屌你老味一日柒過一日 講嘢又站唔撚住腳 點搞呀
藍絲都笑鳩你啦